連登 燈死埋wiki...

香港電視去年淨虧損擴大至近2.9億元

香港電視公布，去年淨虧損近2.9億元，按年擴大近1.2倍，不派末期息。期內，經調整後的扣除利息、稅項、折舊及攤銷前虧損2.16億元，按年減少20%。去年營業額增加近58%至14.1億元，當中來自直接商品銷售11.01億元，按年升近61%；特許銷售收入及其他服務收入近3.03億元，按年升53%；廣告收入淨額及節目版權1020萬元，按年跌22%。

𣎴嬲都蝕住做

截至二零一九年十二月三十一日止年度之全年業績

今年無賺到笑咩

去年營業額增加近58%至14.1億元，當中來自直接商品銷售11.01億元，按年升近61%；特許銷售收入及其他服務收入近3.03億元，按年升53%

利好，升

本身死緊 點燈死

wiki只求打個和

搞手最終都係求個和

笑撚死 愈做愈蝕咁幾時打和

而家多左提取點同合作商戶
唔再焗限佢啲鋪
生意會好返啲?
老實佢啲提取點直接買貨要人dl佢個app再注冊好撚麻煩

好似唔使download都得

唉，我屋企班中立佬仲話佢太貴，貨又無藍士多齊

咁都叫貴?

事實真係貴

佢攞佐幾樣同樣貨品對比，的確係貴過我駁佢唔到

年年都蝕

遠睇amazon
近睇 ebay
輸既機會接近0

經調整蝕小左，之前供股cap左一次水，可以玩多幾年，升

貴係邊。。 我買好多野都平過出面
就好似金象米 都平過惠康
hktv mall係好多間鋪頭集埋一齊
同一款產品可以有唔同價

如果唔計2018年賣物業收益，其實虧損差唔多。

真生意純興趣

呢個係去年喎
今年上半年應該有盈利啦

其實點解Wiki蝕咗咁耐都仲做得住，仲有閒錢開口罩廠
佢係真係撲水撐住，定係玩財技寫自己蝕錢，令佢唔使交稅

賣左HKBN大把錢燒